一個人嘅夜 我嘅心 應該放喺邊到？

攬完之後 我對手應該放喺邊到？

我條撚到

我始終學唔識控制 我嘅呼吸
喺玻璃窗上 呵出你咁靚嘅名

放入雪櫃

寂寞嚟到 有眼淚 應該流喺邊到？
雨咁撚大 你架車依家停喺邊到？

最衰我忍唔住 對住你嘅手機
搵到左話題 搵唔到生存嘅氧氣

寂寞嚟到 舊雨褸 到底放喺邊到？
哦 有咩撚方法令兩個人 唔分離？

你無撚用

大笨象咩

唔開心麼

黑色嘅狗又嚟

白熊熊幫你趕走佢

佢好痴身，唔肯走

咁我幫佢沖涼 沖到白白淨淨

本身係黑的，點沖都黑

幫佢剪毛 剪到粉粉地好嗎

真係得就好

都係因為粒燈泡
突然閃左一下 於是諗起你
驚你 仲未休息

可以的 加油油

有人支持我就好

支持的

你是假的 不是真的

我當然不是你所期待的 只是我很好管閒事 想支持一下你罷

如果真的太好